所有警察應該立即包圍以德兩國領事館，維護警隊尊嚴

仲有所有德國及以色列資金機構

為求做到殺一儆百效果
建議藍絲杯葛所有德國/以色列餐廳、基督教、天主教、東正教同德國寶